就黎in media agency既media executive有咩要注意

本人英文唔算好 interview會唔會好難 （ielts 7)
係咪要睇定呢排media有咩trend 之類

In邊間

做緊？？係鰂魚涌

btw 間野m字頭

屌，我都係
Tg 傾pt9527